有冇人係好鍾意小動物但係唔會養

因為覺得自己會照顧得唔夠好

玩同養真係兩回事嚟

根本鐘意動物會知道人類生活唔適合佢地
老黎只會見住佢地仲痛苦
大撚把養狗一日放得一兩次

好鐘意貓 但係一諗要睇住佢老病死京好心酸
唔敢養

有見過幾日先放一次

想養貓狗 但自知俾唔到空間佢地
都係忍住忍住

自細想養，但一直驚自己照顧唔夠好，又唔忍心望住佢生老病死
半年前有隻貓仔自己走入屋，又乖又痴人，老實覺得係我呢世人發生過最美好既事
依家佢先一歲，我己經日日諗十年後得返我自己一個點算
晚晚都抱住貓仔瞓，佢有乜事我應該唔會再瞓到覺